啱啱發現自己未unfollow藍人eeetv

即刻unfollow返

傳送門：

ig:
Facebook:

藍架

未睇過
推

收皮啦你，你根本無follow過

你係smith定李萬璣？

我記得有兩個黃架喎
點解兩黃一藍會變咗藍？

兩個黃一早知個藍係藍都繼續
錢黃....掛

認真 兩黃一藍可以點合作

錢黃

錢囉，或者嗰兩個黃根本都唔係好黃....”勇武太暴力做多左”

真係問來都多餘
換個角度 你都唔會食兩日黃店跟著食一日藍店

會架 連登仔成日食藍店

連登仔話會食99日黃店跟住食1日M記架

定係調轉
五一黃金週先食黃店

個兩個拍檔比李萬璣累撚死
啱啱開始有啲起色比佢搞一搞
已經收左大半皮

靠藍色廣告客戶大額養
一百毛金蛋夢碎

痴埋個藍絲 抵撚死

負評係俾李萬璣

peter攞料駁唔到

( Show Blocked User - Peter攞料 )